# 
# Translators:
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: M-Lab Chrome App\n"
"PO-Revision-Date: 2017-05-05 02:36+0000\n"
"Last-Translator: Chi-Hsun Tsai <chihsun.tsai@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese Traditional (http://www.transifex.com/otf/mlab-app/language/zh-Hant/)\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh-Hant\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: app.js:49
msgid "{{timeofday}} hour, every {{dayofweek}}"
msgstr "{{timeofday}} 小時, 每 {{dayofweek}}"

#: about.html:1 aboutMeasure.html:10 menu.html:25
msgid "About"
msgstr "關於"

#: aboutMeasure.html:24 privacy.html:10
msgid "About M-Lab"
msgstr "關於 M-Lab"

#: about.html:5
msgid "About M-Lab Measure App"
msgstr "關於 M-Lab 測量應用"

#: aboutMeasure.html:1
msgid "About Measure App"
msgstr "關於 Measure 應用"

#: customSchedule.html:13
msgid "Add a scheduled test"
msgstr "新增排程的測試"

#: record.html:5
msgid "Annotate"
msgstr "注釋"

#: record.html:27
msgid "Annotations"
msgstr "注釋"

#: privacy.html:14
msgid ""
"By running the tests in the M-Lab Measure App, your device will generate and"
" send some data back-and-forth with an M-Lab server. The data collected "
"relates to the particular communication \"flows\" generated between your "
"device and an M-Lab server. This includes the IP address provided by your "
"ISP. These data will be used and analyzed by researchers and, in order to "
"advance research, these data will be made publicly available. The M-Lab "
"Measure App does not collect personal information, such as your Internet "
"traffic, your emails or Web searches."
msgstr "通過M-Lab　測量程式運行測試時，你的設備將生成並發送一些數據來回到M-Lab的伺服器。數據收集涉及特定的通信流，這將發生在你的設備和M-Lab伺服器之間。包括ISP提供的IP地址。這些數據將被研究人員分析以推進研究，並公開數據成果。我們的應用程序不會收集個人信息，例如上網流量，你的電子郵件或網絡搜索。"

#: hostInformation.html:15
msgid ""
"By using the M-Lab Measure app, the data about the health of the network "
"connections you use is shared in a public dataset that researchers, ISPs, "
"regulators and others can use to understand the Internet and how it can be "
"improved. You can also choose to get more involved with M-Lab beyond that as"
" well."
msgstr "通過利用 M-Lab 測量應用，網路健康的連線數據分享在一個公共資料集，供研究人員，供應商，監管機搆和其他人來使用，了解互聯網和如何改進。你也可以選擇更積極地參我們的專案。"

#: annotateMeasurement.html:3
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: app.js:50
msgid "Click and drag in the chart to zoom in"
msgstr "點擊並拖動圖表以放大"

#: app.js:48
msgid "Completed"
msgstr "完成"

#: app.js:52
msgid "Confirm Reset"
msgstr "確認重新設定"

#: app.js:30
msgid "Connection Type"
msgstr "連線類型"

#: app.js:32
msgid "Constantly"
msgstr "持續地"

#: customSchedule.html:3
msgid "Current Schedule"
msgstr "目前排程"

#: dataUsage.html:6
msgid ""
"Currently the app has used <span class=\"badge badge-assertive\">\n"
"{{ historyState.dataConsumed  | formatDataConsumptionMeasurement }}\n"
"</span> of data from this device."
msgstr "目前該應用已使用 <span class=\"badge badge-assertive\">\n{{ historyState.dataConsumed | formatDataConsumptionMeasurement }}\n</span> 來自此設備的資料。"

#: app.js:36
msgid "Custom"
msgstr "自定義"

#: customSchedule.html:1 settings.html:23
msgid "Custom Schedule"
msgstr "自定排程"

#: app.js:34
msgid "Daily"
msgstr "每日"

#: dataUsage.html:1 menu.html:20
msgid "Data Usage"
msgstr "資料使用"

#: dataUsage.html:4
msgid "Data Used by Measure App"
msgstr " Measure 應用所使用的資料"

#: customSchedule.html:17
msgid "Day of Week"
msgstr "一週天數"

#: record.html:40
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: app.js:54
msgid "Dismiss"
msgstr "解散"

#: privacy.html:8
msgid ""
"Does not collect personal information on M-Lab servers, e.g. your Internet "
"traffic, your emails or Web searches"
msgstr "M-Lab 伺服器不會收集個人資料，例如上網流量，你的電子郵件或網絡搜索"

#: privacy.html:7
msgid "Does share your IP Address"
msgstr "是否分享您的IP地址"

#: history.html:44
msgid "Download"
msgstr "下戴"

#: annotateMeasurement.html:5
msgid "Edit Measurement Notes"
msgstr "編輯測量筆記"

#: history.html:1 menu.html:19
msgid "Explore Data"
msgstr "探索資料"

#: hostInformation.html:17
msgid "Explore M-Lab Data"
msgstr "探索 M-Lab 資料"

#: history.html:3
msgid "Export"
msgstr "滙出"

#: messageTestFailure.html:1
msgid "Failed to complete the measurement."
msgstr "無法完成這個測量"

#: app.js:53
msgid "Failure"
msgstr "失敗"

#: hostInformation.html:22
msgid "Find Out More"
msgstr "找出更多"

#: findingServer.html:3
msgid "Finding Closest Server"
msgstr "找一個最靠近的伺服器"

#: measure.html:54
msgid "Finding Server"
msgstr "找尋伺服器"

#: app.js:41
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: about.html:13 hostInformation.html:1 hostInformation.html:10
msgid "Get Involved"
msgstr "投入參加"

#: customSchedule.html:16
msgid "Hour"
msgstr "小時"

#: app.js:33
msgid "Hourly"
msgstr "每小時"

#: record.html:11
msgid "Information"
msgstr "資訊"

#: aboutMeasure.html:34
msgid "Internet Tests"
msgstr "互聯網測試"

#: settings.html:33
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: history.html:59
msgid "Latency"
msgstr "延遲"

#: aboutMeasure.html:19
msgid "Learn more about NDT"
msgstr "進一步了解 NDT"

#: settings.html:5
msgid "Location"
msgstr "地點"

#: hostInformation.html:18
msgid ""
"M-Lab data is openly available to researchers, but we also have developed "
"tools to let anyone explore our data. If you're interested in seeing the "
"measurements of Internet speed and health are in your area, browse our data "
"on our <a href=\"http://www.measurementlab.net/observatory\" "
"target=\"_system\">Internet Observatory</a>."
msgstr "M-Lab 數據是公開提供給研究人員，但我們也開發工具，讓任何人探索我們的數據。如果有興趣看看你所在地區的互聯網速度和健康程序，瀏覽我們的數據<a href=\"http://www.measurementlab.net/observatory\" target=\"_system\">Internet Observatory</a>."

#: privacy.html:11
msgid ""
"M-Lab is a platform for the use of independent tools created by researchers "
"to gather information relevant to broadband services. The goal of the "
"project is to analyze information regarding broadband networks and report "
"this information to the public."
msgstr "M-Lab 是一個平台，使用研究人員創建的獨立工具來收集有關寬頻服務的資料。該項目的目標是分析有關寬頻網路資料，並向公眾報告這些資訊。"

#: measure.html:1 menu.html:14
msgid "M-Lab Measure"
msgstr "M-Lab 測量"

#: aboutMeasure.html:39
msgid ""
"M-Lab offers a number of measurement tools, allowing consumers to test for "
"everything from network speed and latency to blocking and throttling. All "
"tools perform only active measurements against the M-Lab platform. This "
"means that M-Lab tests measure how your network connection responds to a "
"synthetic stream of data generated by the individual tool solely for the "
"purpose of measurement. The tools do not collect information about your "
"other Internet traffic, such as emails, web searches, content you view, or "
"any personally identifiable information. All data collected is made publicly"
" available, including the IP address provided by your ISP at the edge of "
"your network. All tools are open source and created by researchers. For more"
" information, see M-Lab’s privacy policy."
msgstr "M-Lab 提供了多種測量工具，允許消費者測試連網速度、延遲到阻塞和節流等資訊。所有工具只對 M-Lab 平台執行主動測量。這表示：M-Lab 測試網路連接產生的個人工具僅用於測試目的的數據流合成。該工具不收集有關用戶其他互聯網流量的資料，如電子郵件，網頁搜索瀏覽內容，或任何個人識別資訊。所有收集的數據都是公開，包括ISP以及網路邊緣提供的IP地址。所有工具都是由研究人員創建的開源工具。更多資訊請見 M-Lab 的隱私政策。"

#: app.js:29
msgid "M-Lab Site"
msgstr "M-Lab 網站"

#: privacy.html:15
msgid ""
"M-Lab's complete <a href=\"http://www.measurementlab.net/privacy\" "
"target=\"_system\">Acceptable Use and Privacy Policies</a> are available on "
"our website."
msgstr "M-Lab完整的<a href=\"http://www.measurementlab.net/privacy\" target=\"_system\">使用和隱私政策</a>可在我們網站上查閱。"

#: record.html:35
msgid "Management"
msgstr "管理"

#: measure.html:44
msgid "Mbps"
msgstr "Mbps"

#: menu.html:18
msgid "Measure"
msgstr "測量"

#: record.html:1
msgid "Measurement Data"
msgstr "測量資料"

#: history.html:29
msgid "Measurement History"
msgstr "測量記錄"

#: aboutMeasure.html:29
msgid ""
"Measurement Lab (M-Lab) is a consortium of research, industry, and public "
"interest partners dedicated to providing an open, verifiable measurement "
"platform for global network performance. The M-Lab platform is an open, "
"distributed network of servers on which researchers can deploy open source "
"Internet measurement tools. M-Lab’s goal is to advance network research and "
"empower the public with useful information about their broadband and mobile "
"connections."
msgstr "(M-Lab)測量實驗室是一個結合了研究者，產業和公共利益伙伴的合作體，共同致力於提供一個開放的，可核查的全球網路性能測量平台。該實驗室平台是一個開放的、分散式網路，研究者可以自行部署這個開源的網絡測量工具在伺服器上。M-Lab的目標是推進網路研究，賦予公眾對寬頻和行動上網的有用資訊。"

#: annotateMeasurement.html:14
msgid "Measurement Notes"
msgstr "測量筆記"

#: app.js:44
msgid "Midnight"
msgstr "午夜"

#: app.js:37
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: measure.html:62
msgid "More"
msgstr "更多"

#: privacy.html:13
msgid "More Information"
msgstr "更多資訊"

#: settings.html:29
msgid "Next Test"
msgstr "下個測試"

#: customSchedule.html:11
msgid "No tests scheduled."
msgstr "未有測試排程"

#: settings.html:27
msgid "Only Test on WiFi"
msgstr "僅在有WiFi的情況下進行測試"

#: record.html:19
msgid "Performance"
msgstr "表現"

#: app.js:51
msgid "Pinch the chart to zoom in"
msgstr "點擊圖表放大"

#: dataUsage.html:10
msgid ""
"Please be aware that the data the Measure App uses does count toward any "
"monthly service or data plan you subscribe to."
msgstr "請注意，測量應用所使用的數據會佔用你使用的每月上網服務或電信服務的流量。　"

#: about.html:9 privacy.html:1
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私政策"

#: settings.html:47
msgid "Reset Measurement History"
msgstr "重設測量記錄"

#: app.js:31
msgid "Retransmissions"
msgstr "重發"

#: app.js:47
msgid "Running Test (Download)"
msgstr "執行測試 (下載)"

#: app.js:46
msgid "Running Test (Upload)"
msgstr "執行測試 (上傳)"

#: app.js:42
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: annotateMeasurement.html:6
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: settings.html:15
msgid "Schedule"
msgstr "排程"

#: settings.html:12
msgid "Schedule a Test"
msgstr "安排作測試"

#: customSchedule.html:18
msgid "Schedule Test"
msgstr "排程測試"

#: serverSelection.html:1
msgid "Server Selection"
msgstr "伺服器選擇"

#: app.js:27
msgid "Service Provider"
msgstr "服務供應者"

#: menu.html:24 settings.html:1
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: measure.html:50
msgid "Start Test"
msgstr "開始測試"

#: app.js:45
msgid "Starting"
msgstr "開始"

#: history.html:22
msgid "Statistic"
msgstr "統計"

#: app.js:43
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: aboutMeasure.html:15
msgid ""
"The M-Lab Measure App implements one test, the Network Diagnostic Tool "
"(NDT). NDT is developed and maintained by Internet 2 and provides a "
"sophisticated speed and diagnostic test suitable for both the novice and the"
" network researcher. For more information on NDT and other M-Lab tests, "
"please visit our the NDT page on M-Lab's site."
msgstr "M-Lab 應用程式進行測試，網路診斷工具(NDT)。NDT是由Internet 2開發維護，提供了一個適合新手或研究人員可對網路進行細緻的速度和診斷。更多有關NDT和M-Lab測試資訊，請訪問我們的網站頁面上的NDT頁面。"

#: dataUsage.html:5
msgid ""
"The M-Lab Measure App uploads and downloads data for the purposes of "
"measuring your connections to the Internet."
msgstr "M-Lab測量應用上傳和下載資料的目的是測量你連接到互聯網的狀況。"

#: hostInformation.html:23
msgid ""
"There are a many ways to get involved with M-Lab, whether you're an "
"individual or represent an organization. Find out other ways to <a "
"href=\"http://measurementlab.net/contribute\" "
"target=\"_system\">contribute</a> on our website."
msgstr "有很多的方式參與M-Lab專案，無論你是個人還是代表組織。可以通過我們的網站上的<a href=\"http://measurementlab.net/contribute\" target=\"_system\">貢獻</a>了解更多"

#: messageResetHistory.html:1
msgid ""
"This action will permanently remove all stored results and cannot be undone."
" Are you sure?"
msgstr "此操作將永久刪除所有存儲的結果，無法撤消。你確定嗎？"

#: privacy.html:4
msgid "This application:"
msgstr "本應用程式："

#: messageTestFailure.html:2
msgid ""
"This could be due to a change in connectivity during the test, blocking of "
"the test by the network or other factors."
msgstr "這可能是由於在測試過程中的連接變化，由網路或其他因素阻止測試。"

#: app.js:40
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: app.js:26
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: hostInformation.html:19
msgid "Translate the M-Lab Measure App"
msgstr "翻譯 M-Lab 測量應用"

#: settings.html:44
msgid "Trusted Tester"
msgstr "可信任的測試者"

#: app.js:38
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: history.html:51
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: app.js:39
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: app.js:35
msgid "Weekly"
msgstr "每週"

#: hostInformation.html:20
msgid ""
"Would you like to help translate the M-Lab Measure App for other languages? "
"Get involved as a translator or translation reviewer on <a "
"href=\"https://www.transifex.com/otf/mlab-app/\" "
"target=\"_system\">Transifex</a>, or <a "
"href=\"http://www.measurementlab.net/contact\" target=\"_system\">contact us"
" for more information!</a>!"
msgstr "你願意幫助應用程式翻譯成其它語言嗎？參與翻譯或翻譯評論<a href=\"https://www.transifex.com/otf/mlab-app/\" target=\"_system\">Transifex</a>, or <a href=\"http://www.measurementlab.net/contact\" target=\"_system\">聯絡我們了解更多訊息</a>!"

#: app.js:28
msgid "Your Location"
msgstr "你的位置"
